你地點同反咗面既朋友好返

請出招

Sorry lor

會好返就自然會好返

反多次

出新GAME 要組隊

過咗半年佢主動搵返我

好唔返

點搵

同性？

大家都係WHATSAPP私底下問返?

係

雙方都係咁諗，呢一世都唔會好返

以前讀中學試過同人反咗面不過日日見面所以好容易好返
基本上件事過咗半年之後
我是但主動同佢打一次招呼
佢之後就當冇事主動一齊玩

利申 我哋兩個都係男人，係直嘅
我估應該剩係得直男先會咁隨便好返，因為我估女人同基佬係另一種玩法

過咗一年邀請佢嚟我graduation

過左兩年後，佢主動ig dm我講返野

唔好傻

兩年

我同你都係同性

你有jer臭男人

過左年幾之後
知佢屋企人就黎離婚
身邊又冇乜朋友
就主動約返大家

等佢上連登問人

過來人 禁我名起我底睇post

知發生咩事然後道歉係最好
只有咁做先可以真正放低矛盾
日後仲可以拎番件事黎笑